[IOS/AN] Teria Saga (2) 瘋狂刷首抽

官網：

IOS LINK：

AN LINK：

首抽排名網：

事前登錄（所有玩家都有）

登録者数 特典
5万人（達成） 次元石250個
10万人（達成） SSRマノ1体
15万人（達成） SR装備アクセサリー3種
10万ゴールド
20万人（達成） SSR装備アクセサリー1種
20万ゴールド
30万人（達成）
※5月16日に追加 キャラ召喚券3枚
50万人（達成）
※5月16日に追加 半分の次元石で引けるスペシャルガチャ
（10連分）
70万人（達成）
※5月16日に追加 SSR1体確定のスペシャルガチャ
（10連分）

Q＆A

Q1:第9個成就強化極都唔得？

A1:要強化是但1個"坦"職

Q2:頭果10連就係首抽？
A2:係 如果冇SSR就可以KILL APP 登入畫面左上角CLEAN DATA再抽

Q3:抽中相同SSR有咩用？
A3:可以拎黎突破 唔好食左佢黎升技

Q4:幾時先可以打降臨超級？
A4:最好升滿50先

Q5:用奶玩協力補唔到人血？
A5:係 唔係是咪BUG黎

開個po都咁閪耐.gif

刷出新境界

死撚左ser 唔知會唔會賠野

刷緊首抽唔得閒

番緊工lm

有冇人用過隻光奶,開左被動技2 減CD係冇反應....

咩test pop
唔知咩, 以為佢test 9我係咪外掛

官方:咁撚多SSR,肯撚定係屈bug

5月唯一生存到既game

叻托馬呠lu~~~~

用啲韓仔手遊驚公式既話開波最需要投資既係dps

坦/奶 都可以用sr高突黎頂

咁會唔會最後刷首抽要既係多突打手 木弓/水槍咁樣 反正打降臨都係上兩隻

得7張...仲要有張送

生存原因:無敵首抽機制

無...好現實...你好快會知坦唔夠就比人溶

齊撚哂 top tier英 ，ban9佢

新PO留名繼續睇人刷首抽

個post 99%內容都係刷哩刷路

講game play/ pvp /降臨都唔知有幾多句

巴打記錯人
我得兩隻top

聽日第三日係咪送ssr卷？

我大冰鎚is coming

我降臨木隊, 1,2階覺醒就算
正隊4階覺緊

打超級真係好易出SS

係，最後一滴可以驗既血

其實大冰槌係咪好易break隻王

不要說下去

首十抽 3ssr

最近生存到既game
bd 同呢隻
都係可以瘋狂刷首抽

夢想成真了

wow....your user name

快啲搵人講降臨教學

血都唔撚洗驗

之後500石 果啲仲要驗血

水降臨, 就咁行行企企就係...鍾意咪練下break
大概係係藍血去黃血之際會countdown, 果時開始留技

差隻補就齊角鳥

500石 已經抽埋補 終於玩得

我發覺solo係必break 多人就唔係

魔王大佬

非洲人又要被屠殺

爆左機啦 開第隻ac刷啦

火降臨呢
佢殘血噴火好痛

驗緊血, 雙ssr開局

水大叔好似剩係食2種異常

佢唔撚驚冰凍 屌出黎

正常都唔驚, 你估木奶咩
冰屬仲要驚冰

屌 講好左唔講木奶

火降臨 佢召啲炮塔要盡快拆 打人好痛
如果出現！而又冇出現範圍/倒數就要拉開 佢會出招噴火
燒人好痛
暫時諗到咁多

素材關最上好難打

水大叔唔驚冰同挑釁

OK

我都覺架喇, 光坦衝上去又169咁, 火奶又R痕

其實唔難 利申要手動

いつも『テリアサーガ』をプレイしていただき、誠にありがとうございます。
『テリアサーガ』運営チームです。

現在、『テリアサーガ』では以下の不具合を確認しております。
=============
■確認している不具合（5/25(金) 16:10更新）
=============
【5/25(金) 14:30更新】
・マルチモードにて、有効なスキルを使用してもブレイクが発動しない問題
※部屋を作ったプレイヤー以外のブレイクスキルが発動しない不具合を確認しております。

・マルチモードにて、回復系スキルが正常に発動しない問題
※プレイヤー自身のキャラクターにしか効果が発動しない不具合を確認しております。

【5/25(金) 16:10更新】
・メニュー操作時、英文字ポップアップが表示される問題

当不具合につきましては、原因を調査しております。

お客様にはご不便ご迷惑をおかけいたしまして誠に申し訳ございません。
修正まで今しばらくお待ちいただきますようお願いいたします。

今後とも『テリアサーガ』をよろしくお願いいたします。

『テリアサーガ』運営チーム

協力補唔到其他人血真係bug黎

光坦真係坦住方便後排唔洗拉打

準備再刷第5個AC

咁都好啲 補唔到其他人血 奶媽真係冇撚用

打綠色成堆蟲係咁射 隻光盾兩野就死咗

最難你要啲輸出一招秒怪先得 唔係好難打

開局抽左500石, 木奶暗法暗劍
仲驗唔驗落去好

冇3SSR起手冇討論既必要(如果最TOP既兩隻都可以去驗)

知道 me 摺埋一邊先

枉你仲係老seafood
咁弱智既問題都問

無緊貼開潮流

我每日都比呢度D大神更新緊知識

刷左成晚 終於刷完開波玩得

留明

無水屬迫住升爆隻水降打火降

光奶招技原來係自己減CD

一開始我仲以為係限制黎

10SSR無課 送太多石

無刷首抽

祝伯母身體健康

岩岩10連終於中到SSR火奶

木弓幾時黎

我到呢家都係得果3隻ssr +送果隻

SSR呢D野,要來既時侯就會來

佛系

光奶木弓木奶都開左 好想要火奶加隻top

刷撚到訓撚著左, 屌
刷多10次唔刷了

差隻弓手同法師

我好大機會因為尋日用root咗既模擬器入game比佢ban咗IP

今日開game唔記得用vpn打pvp 打完一場即刻出問題

重開game連個帳號都唔見埋

成班人都痴線
成手SSR

迷暈pink巴打降臨未, 好悶

叉撚廚30係水屬雙劍

點解要咁對我

咪就係 我就成手垃圾

隻野幾勁, 火降臨應該百份百break
唔信你試下練到佢3000攻左右, 打超級試下
利申, 我隻暗劍3900攻, 3000攻唔過份

R係咪當肥食晒去?
唔夠位

屌我一隻break 都無

呢隻辣殺驚一D都唔好玩

無, 我覺得break計傷害
打得痛佢就怯

其實應唔應該留石? 定係盡抽?

我完全打豉油等街人carry，水打得贏，火幾次都輸

我都覺
唔知點解硬係覺得人地係玩得勁過自己
自己好似成日出錯, 但就好似未見過人地出錯咁

我係無木屬打水，又無水屬打火
又唔出得火劍打水，出得隻暗法企到老連咁遠掉波等夠鐘

有無覺得羞恥

火劍係咪鬼角果隻
果隻野好鬼勁
唔知點解無ss
果隻野你練上去, 真係好撚勁

我可以點

協力係未每人出一隻?

遠攻只要冇俾王剋屬就得 最多係慢少少
近攻就最好剋屬 唔係好易死
火係難打過水好多 我火上級仲係會唔小心咁死 拎唔到3星
水超級就SOLO都輕鬆屠

出兩隻, 控一隻, 另外果隻比你換人用

果隻野無人性，好大力
pvp 一開對面就訓左半隊
我得total 得4 隻ssr，練哂啦

大家記得要LOCK左D SSR
唔係就會唔小心食左

你咁講唔通你

上面都有位兄弟食左
(雖然唔知係咪你 )

你都覺隻野無人性
隻野真係好無人性
你5階覺未, 開d 裝slot 上哂裝未, 練好裝lv未

打左專武未

圖鑑個數值應該計左覺醒
升lv效益好似唔及覺醒高
刷經關不如刷素材覺醒算

梗係未
我玩左一陣ja
d角 50lv 都未到

隻驚突然之間好有深度

刷一車車SSR出黎升技用

打極都唔跌

剛新刷一個 抽左頭30抽
驗血落去？

可以繼續試
有一坦最好

冇坦 打落去好辛苦

係呀 無勁坦差好遠

appmedia寫可以用光golem,如果冇ssr 水光坦

呢隻？

係,不過人地係90級

成堆SR大家點處置 有相同就突?

7到唔想打開呢頁

比較想知一開波教學, 召石頭人果個女女去左邊

我都想知 想抽個隻

CHING SICK BALL

未諗到,不過應該都係突爆一隻就拿來做肥升技

山窮水盡 又要去刷錢

刷到無哂體未, 我剩返十幾包50體

仲有3X包未用

新手留名

又話超級好易跌

你以為刷活動唔洗驗血?

又撚非洲小薯

不要再說了

仆街 首抽未見過光盾

有無人無呢個仼係要做咩 我強化完都解唔到

不嬲都講 去後面驗血

不如試下睇下第一頁

升一隻99lv有SSR送

見到

升降臨個隻

正 遲D刷好隻水大叔就得

原來出木奶火奶木劍木弓, 厚顏無恥打水降超級

水降咁易打
BTW地獄易唔易??未打

刷到火奶首抽 以為可以開始 點知後面抽垃圾

正 又可以刷過

地獄SOLO好難 難在唔夠時間 我有一次差3份1血 冇哂時間
協力既話好易

依家有隻滿突既SR木法 睇下遲D升好佢可唔可以夠火力SOLO 地獄級

地獄無人出坦都贏，清一色弓手

上天唔待薄勤力既人

就係差隻盾

999唔該 想報警

是則非, 無勤勞怠慢之分
日後你會感受得到

點解我刷地獄你刷超級, 我無出過

降臨好似只會出一只?
我見任務2隻 換2隻

你夠運既降臨刷到狂出都得

世人要屈服99LV既能力值

地獄打40場先得200石,好似比官方撚

一場地獄幾多coins?

400, 300 多超級一倍

3-4百咁上下

活動個次數任務 協力計唔計?

我宜家用呢隻
都係俾人秒既

冇理由唔計咁膠

不過佢d任務由底開始做上去隨時要屌幾十場幾惡頂

仲左bug

中左

計既話唔緊要呀 地獄級都好易過
唔計就煩 隊野既火力要好高先夠時間贏

BTW 係協力既水屬地獄級先係好易過

火屬既話就係我水雙劍發力既時候啦

.... ....

睇返換野要換哂唔打地獄都幾惡頂...

出木奶+火奶, 連水屬番人都可以禁著打

補充, 唔洗出坦

好似要開場先計

咁多人刷我又湊下熱鬧

暫時最好係哩個，抽了頭20抽

玩落去睇下點先

頭20抽
希望今次生生性性

刷到炎支配者X2,木弓女 火弓男 冰鎚仔

開局
想要牛角

到底好唔好玩

佢送隻木劍女好似都唔錯

唔差

準備第2下10連抽

我AC冇法師得弓手有冇問題

你鐘意刷首抽咪好好玩囉

第一次刷番人刷得咁爽
AUTO爽YY

無問題, 遲早抽齊

你既直覺唔錯
鬼角同木劍女都係潛力角色

無刷過
Total 用左2000石

無錢點算

重刷啦

刷錢關囉

我覺得冇木弓女 一定要重刷

最重要係破到防既角色
係dps就得,唔理佢弓定法定戰士

2000石就咁多勁角,尾g

依家儲石等新角lu

咁快課左咁多金

準備挑戰專武

最好分兩次打
一次挑戰不死
一次就復活食石過

抽極都無火奶光奶，但木弓就突2了

請問呢啲珠有咩用?

你打左
就係做唔到不死先拎唔到件專武
諗緊覺到光盾5階好定直接升隻水大叔99好
唔知邊個抵d
因為我隊野原本光盾屬於練度最低
我其實都唔知練返光盾上去夠唔夠做 好鬼難打

升skill既機會率

唔該巴打

不死要手動拖時間 比補師CD 先去下回合
保險D可以過關前留一小怪

玩 咁樣反而勁

sor, 唔係好識講野
即係我唔知0突, 5階覺醒做唔做到不死
如果都係做唔到, 不如主力練隻99LV 水大叔
唔知點技資好, 體力就見底, 得返幾包

好, 我學下 謝謝巴打

玩緊啦 無突登刷

突2去打降臨實好屈機

4隻抽到2隻就開波都咁難

最好帶兩坦交換 無血就換第2坦
比無血個隻坦回血 運用換角功能

頭十抽，不過評價好似好低
係咪唔應該開波？

我屌..

痴線..

岩岩講錯
係一個要不死
另一個要唔準復活

5隻木弓開係最好

升緊木隊 隻突1木奶好似唔係好夠補

我都係抽唔到光火奶，但突2貞德

知道，有6隻人仔上陣的
謝謝

競技場都好屈 打番自己附近果d一開技就秒哂咁滯

唔係top , 重刷啦

仲未知點玩

係到ON99打主線 隻隻先得十幾LV

點入隊好?

想問啲技係咪冇得控制出邊招？
有時會入畫面有時唔會，摸唔透

教唔ＡＵＴＯ

夠1000石

打到無力打就打肥

用卷單抽

巴
巴打我得呢7隻，你覺得重唔重刷好

入晝面因為晝左星星有紫珠
佢會幫你技升1個lv

我覺得可以玩住先 係差木弓姐

同你好似 TOP TIER 一樣

玩到無體無石了 望下我個rank

唉 用自己打番黎既石第1個十連就爆死左

我抽完任務SSR卷 同1000石個10抽
係咪驗曬血 ？

有無人知個EVENT解咩?
掉SSR卡機率高D?

差一千石同30修練卷未抽

開波啦齊職

我53rank 全爆。應該係百幾抽，尋晚右下個箱就爆左了。你計下十抽有幾多個右下個箱，抽野個頁睇

但係百幾抽0ssr

無光盾不了

重刷啦 隻game本來就係設計俾你刷

巴打全隊90%血輕鬆贏左 好撚感動
拖怪就得

30抽先得5隻。。係咪重刷得。。？

食下腦就搞掂啦
之前玩過水晶之心 都係類似既野

小弟無咩腦 立即拎埋其他人的專武先

對隻gane零認識 刷左一陣 抽左一張免費券
請教巴打洗唔洗重刷?

刷啦唔好等

coop係咪補唔到血

發現左樣野
我見降臨角有專防專飾物
我禁個專武任詳細睇
原來個任會有機率掉落專防專飾
40體一鋪，今鋪gg

你依家先知 會唔會太遲喇

抽左2次半減石了

我想要牛角火劍

隻驚農到仆街,明明首抽驚

咁都要重複

傻豬黎既 一D都唔農 因為你會好快玩哂D體力包 連體都冇點農

我發現左新大陸

岩，我得返7包

你不是還有石頭嗎

所以呢2日有野做我都唔刷咁耐
反正D體要用就好快用哂

話說30體同40體跌專裝個機率唔知有無唔同呢
30體可auto

隻水劍會唔會廢左小小

打火降好撚勁

你講緊降臨? 係既話30體唔會有專裝跌 得王會跌
要40體先有專裝

打十幾場超級先掉一隻 勁難掉

頭先抽左1500石,得2隻SSR,一隻重覆左既火奶...另一隻,屌那星出隻光奶俾我...仲要係仔!

我想要隻勁坦呀! 屌你媽咪!

5月目前好似得E隻正常D
但係玩落又唔係令人好入迷
可能唔多岩玩

兩隻奶同時上場唔洗坦

專武任

10幾場
刷到6000碎都未見過

要芒實先打到,唔多岩返工人仕囉...仲有佢果設定唔知洗唔洗同屬性一隊好啲...會唔會雜色隊打唔上去咖?

冰鎚仔好好用
人又靚仔

單抽又中

我無光盾
得水盾
係咪玩撚完

第9個任務係咩黎

叫我食肥料?
但我食完肥料都係解唔到

抽中3隻水劍,玩鳩我

公平咩

第一頁有講 你望清楚D

上面十抽四ssr個個真係世界級

睇黎頭十抽直接中火奶光盾木弓水槍

首抽即爆機既可能性都唔係冇既

大家加油

仆街乜卷會中ssr 架咩

正啊 打火降

唔該晒

用卷中第二次

全部中 R

啱啱刷到6000碎
今晚再努力刷到突4

覺醒完會唔會好勁

中呢4隻就爆機?

好多勁人

要打幾耐先唔爆體
好唔舒服

中4隻(4突)

無4突唔開始

我覺得要將卷都納入首抽範圍之內

卷唔中SSR=RE

當你係咁刷降臨果時就會覺得啲體好快冇哂

推多D故事先啦

打左兩鋪專裝任
跌左專防
不過係火奶的專裝任

痴線 刷左成半個鐘可以一隻SSR都冇

唔緊要啦 1隻都唔夠

頭20抽 無盾是未重刷

發現專裝都幾易跌, 有得突

想問首抽有幾多抽
抽左20抽得一隻ssr係咪唔開得

保底抽晒

頭10抽有2,3隻先繼續之後10抽啦
1隻都冇可以重刷

打咩先會跌

隻SSR升到50LV有STORE關打
入面有得打專

好唔該你 我抽左一開始送個次同500石個次
得1隻
係咪要3隻先開得

4突sr屈lv會唔會勁過ssr

首三十抽5隻先開

4個關都會跌?

一開game果十抽會出ssr
打完條龍拎石抽
有3個pool
一個500石必中ssr pool
一個500+500+1000石 pool step3必中ssr
一個普通pool（可以不理

好似30/40體會跌
40體難打到PK

我就係打唔到40

YES, ME 2階覺果時打感到絕望
5階覺打都要拖怪等CD

終於可以開game玩啦

真係有人出90lv

刷到兩排SSR先開

咁有錢升到90

唔刷啦今次有奶有盾又有木弓

街埸地獄級我見就廢物多過勁人
拉王都唔識拉
成日死剩我一個 搵弓手法師拖王拖到佢死

無木屬地獄我入親即被解散

頭10抽真係會出ssr?

火弓男抽到3隻

咁好笑??? 我隨便出咩都得, 未試過被解散

地獄我入親都被解散，我得暗法50同光盾65 ，跟住就火劍了
超級場無事

光盾同紙皮一樣

同你一樣情況 rank40抽左成70抽都冇坦
用緊降臨坦

其實知唔知點解我係咁回你
因為我同你一樣, 我個隊都係光暗暗火, 大家感受差唔多

勁on9 ，有bug 補唔到人血，自己又出得一隻

頭20抽，開得？

唉就夠鐘番工，陣間再玩

人生已完 保底抽晒 火弓 水劍係咁黎做咩姐

其實都唔差

11隻⋯

火弓個 槍兵L叔樣 但係用正太聲好怪

過多幾頁應該真係有人刷到兩排先開

有光盾 水盾係咪要失業了

其實佢好勁, 唔係好明點解玩完

點解愈黎愈多

其實水降地獄級 求其搵隻木屬遠距就一定打得贏
就算唔係用SSR都得 有技術識走位根本唔會死
協力又成十分鐘咁長 係要小心第二條血果陣BOSS 轉轉轉
如果TARGET唔係你係街友既話要小心佢拉王車落你到

coop冇得雙倍速節奏太慢

想用黃毛弓特大攻up 砌隊純弓隊

是但一隻開到技對面都元氣大傷

入人埸有好處呀嘛

我明，不過我無木屬場都入唔到 撞20間先有一間唔解散 用sr應該仲解散得快

真心, 開唔到
暗刀仔好似11秒定9秒CD 先手沉默, 我最喜歡見到對邊全弓隊
頭幾秒大家無得出技已經可以指向普攻殺死黑髮, 雖然電腦會轉人退
退左第隻出黎, 暗刀仔已經開到技, 其實暗刀仔開技打後排都唔洗沉默, 一招秒
而家的弓手應該剩係岩拎黎推圖, 打降臨用
暗刀仔裝備有-CD, 弓手應該無裝備係-CD, 無咩可能開到技

你地打咩升LV...

玩既搵我嚕, 我同你兩個打嚕, 你禁PVP 正路頭3名就會見到我名, 叫みなみ, ++我就得
不過講下你叫咩名, 因為真係都幾多人++我

咁都係俾一隻野剋

我叫Derp，陣間加你

強化左都解唔到

屌又黎

水盾做打手都唔錯

同光盾一齊用

我得隻SR光坦...或者用人地隻坦...

好撚悶 一日見到呢張圖可以見幾多次

我仲記得我係第一個問

下個po要改名第9個任係強化坦

都繼續有人問

最惡應該係劍 cd短又捱到幾下 輸出又唔錯 集齊五隻再用減傷隊長

Thx bro

招過好友 110-5201-827

想問開唔開得 抽左20抽

不過其實6弓特大up都恐怖 失手走甩咗唔知邊隻都麻煩

黎明刷首抽

海豹突擊,1000石保底

招好友一齊打降臨
ID 113-5183-165

我琴晚1000保底3隻以為已經夠屈G
你仲屈G過我

其實唔係剩係比一隻野剋, 以我隊做例子啦
不過其實暗法都差唔多係人都有
暗刀招沉默係即發, 所以係最快
暗法招迷惑係等一陣先出到
所以會暗刀沉默左再迷惑
的確弓特大UP係勁, 所以迷惑左你都好傷
同埋最致命係, 第一個POST既POST名, 同時控5個角色
暗刀暗法既技係範圍, 其實真係唔會走得甩
只有前排同後排之分, 一打後排就打哂的了...同Class, 弓既站位都係同尾二, 同一行的, 好難走得甩

等遲下光暗降臨就輪到我地班水木難民踢人

急問 唔得開刷過 就黎11點

隻驚好似5點先re, 好似係

其實你呢隊野夠力掃著過, 抽埋1000石必ssr睇下中咩先囉

其實我覺得暗屬性係真係for pvp
好難鬥得贏的

始終爭坦,加埋堆SSR又冇突.....

光奶定火奶好用 定睇隊需要？

光奶係男人 火奶係大奶奶 你覺得呢

睇埋覺醒應該光奶勁d
不過有鳩係原罪

好唔該

成日覺得日本game 11點就re

我屌...入火降臨超級, 無水屬真係比人解散

carry me 火降超級ok? 想要99lv 火降女女

屌終於有人開波, 不過條友77lv

你咁講法其實換走隻弓放暗刀咪得囉

升下火弓男先

駁唔刀

你地係咪升晒成隊50LV
之後走去打降臨 冇再理主線住

諗起都爽 沉默完等幾秒就開技瘋狂掃射

咩都打下咁....

可開？

強姦, 係咪即係唔出坦 定唔出奶

個降臨得十幾日但有九十幾場要打
主線唔理佢住

隻驚d角色沒進化唔會轉卡面？
見人升爆隻人99lv都係一樣樣

117-7357-050
招好友

屌我隻光盾 好似弱過水盾

光盾比人秒
水盾仲頂緊

我水降都未刷
冇水屬角

幾時開刷, 我都係得一隻水大叔, 做任送的

坦奶都唔出 之前玩過下arena真係唔驚嗰啲高lv坦同奶

係弓同刀高lv先要比較有威脅

我岩岩開左每日水經驗關, 準備今晚上99LV
憤怒, 打唔贏水超級

我得 揾多個？

因為坦同奶最遲先出到技
如果大家都用沉默果D
推遲左5秒, 情況就唔同左
不過我個腦開始跟唔到, 唔知自己講緊咩
你試下

兩個就開得波

同埋人地都識得冇視坦角直接點後排打 對人真係冇乜害

咁輪住開 我開先

正, GOGOGO

清哂體
可以去玩新驚

又網絡不穩

刷超級定地獄

超級算啦 btw開唔到場

發現D 木屬專武都幾撚勁, 睇下幾時有空刷返把
咁我開先

我驚又食我體咋

都係開唔到場 單刷住先
等佢個SER穩定返先

無得同你玩

火弓男一野轟落去

食咗我40體

好缺錢

係咪可以重刷

唔洗咁撚串啊？

有坦有打有補 你想刷到全SS職就重刷算啦
刷得黎人地都6 70RANK

屌出聲, 刷完水降臨唔記得轉隊走去打PVP, 打輸左...
ME打降臨隊D 野得兩千幾攻千幾防
比人屠左我一場PVP

專武難唔難打

唔係冇T1打手?我睇appmedia個個網

海鮮網唔洗信到十足十

哇屌,我隻評價A既火弓男一野轟落去10萬

我入左去火劍40體10秒就死左隻65光盾

留石

見我打得到...係因為ME覺醒4,5階
你65LV光盾D值應該都唔夠我高
ME輸出41XX攻, 好似

40好難打...

50LV光盾應該唔夠頂

比你參考下我d值

咁快56RK

打咩黎

me 第一日就有玩

痴線
無乜體啊錢啊果d 了

我廿幾LV 好似就用晒D 體力

首抽最好刷咩先開波

刷錢刷醒覺料會用超多體

抽哂d補底抽一隻五星補都無，想問四星補同五星補差幾遠

3% 同47% 既分別

負能量, 打水叔叔未
我就快打, 大概半個鍾後

你carry 地獄？
我得隻暗法打豉油架ja

地地地 地獄 !?
咁專業既野都係交返比純木隊既巴打做

超級鳩刷

你邀果個咩黎, 我刷緊木覺醒, 岩岩刷左兩把專, 諗著三階覺上哂兩把專之後去強姦大叔
你果個係火番人?

幾時update 好多Bugs
卡左響強化人仔度 唔俾我拎award

頭
頭十抽加卷得呢三隻重刷啦可？

成日彈Game

我解任要我invite 3個人，invite 完解左任cancel 左了

我尋晚解左個任要SD 20個表情符號比人
SD左20個, 有5張單抽卷

抽埋1000保底 無盾 建唔建議重刷

我解哂仲差1個任 ,9/10拎卷

仆街個個過10隻，我抽哂補底得6隻

我玩到58 RANK都係得7隻
唔計抽500石同1000保底, 抽左大概120下十連

其實好想講重刷唔要不如比個帳我

果粒聖水水滴咩級易出D

我應該係 2次補底+卷, 之後1次10抽，呢家有1千幾石唔敢抽了
你咁多石ge

真係唔覺, 覺得級級都差唔多, 其實你咩級都刷D就係的了

雖然話首抽game,不過渣住咁多未必刷得好過而家

唔係真係咁執著直踩算啦

重刷

你玩到58RANK 就肯定抽過100抽, 因為右下有個箱仔統計你抽左幾多

抽5000甩石送得1張單抽卷

D頂打超級都頂唔到幾多下就死

有時間咪save低重刷
冇就開波啦

3500/5000 now
你2次 5000？

仆街50抽屎再送多粒屎

NO, 你睇下抽一次十連+幾多, 其實我都唔知
不過真係好好笑, 當你抽到5000, 送你一張單抽卷
不如拎去餵狗

你抽, 我抽, GOGOGO 一齊抽一下十連

D光盾 真係要快撚D滿覺佢

軟撚過張紙

岩, 你夠冷靜 咁我抽啦
因為我呢下必中SSR
睇著

各種最撚緊要係隻坦呀

唔好啊Ching ，伏架

我係你呢,唔中就老西都買個超得返來影張圖

唔好衰比人睇

想知咁樣會唔會有20%

其實新手冇坦角可以去刷第一章主線最尾果關
機率跌木屬坦(都幾低機率下 ) 雖然係SR但突滿都有90LV
然後用呢隻木屬角去打水降臨大叔
再用水降去打火降

唔係咁架
機率黎講佢今次真係要比我架喇, 因為好耐無中

抽未姐

又會咁神奇，唔通佢唔記得左比張ssr我

有NEW都有10石執, 好過無

我唔抽ge 決定更加堅定

謝指教

唔係, LOGIC黎睇, 我無, 就你有
信我, 無可能無

咁刷不如鳩入街場解任拎水大叔

仲有好多街人架

我都覺 不如CALL呢到的兄弟手足夾手夾腳帶你拎一隻

我發覺用1坦好易GG

用雙坦好撚穩

打街場會唔會用小D體力

就黎冇體力

信左我先, 你而家唔抽無架喇!!!
聽朝又會好多人十幾多SSR問重刷啦係咪?

計過, 唔會
可能我打地獄, 係唔係都扣40體

呢個咩黎，差佢就抽5隻R

山窮水盡，屌
得返5粒石

用技強姦( BREAK) 大佬

我一隻brebk技都無 一陣借人解

想問下3階覺醒 果粒 珠咩黎

屌31LV就冇晒體

你地點解可以上到5X LV

你還有石頭

同我一齊出技就計你BREAK大佬, 我都差一次先解到個任

決定留石唔再抽 等出新POOL先抽

究竟break 係計傷定要佢草氣出技用控場果d

你應課一次金抽到SSR堅定佢既信心先

3階覺醒果粒珠點有

早期冇咁多SSR角我覺得刷下都得
尤其如果想拎埋SOLO啲石有多兩隻角係身會有幫助
SR木坦角:パッシブスキルで、被弾時に10%の確率でガード(大)を発動しつつ、最大HPの5%を回復することができます。 呢隻角覺醒10%出GUARD再回5%HP 好洗好用
入手地方:ワールド1 2-4/4-5/5-6
SR水弓:氷結※付与スキルを持つアーチャーです。 有得冰人
入手地方:ワールド2 1-6/2-6/3-6/6-6

冇角又想有番少少戰力既人可以去刷試試

原來仲有幾十個 能量袋

好快就無埋

專武點打呀- -

隻盾一入去被秒既

用生命值硬接?

打番人

都話你最好有我既值先打

我覺得幾好，冰果隻
坦既話，慢慢⋯

我個值入去打都唔係穩贏，不過可以0石解哂我7張ssr既專武任
你至少咩都要有3xxx攻防先好去用石 打兩次分開解三星任

入人協力之後冇得換角?

岩岩打嬴1場

但解唔到第3粒星唔知UP乜鳩

第三星唔可以用石復活

我屌佢老母

你個值做唔到唔用石clear
比石復活浪費

點解一連wifi就連唔到隻game data就得

開得？

單人打番人唔撚係人打

請問可開嗎

毒撚開場冇人入

單抽中火男.....就黎SSR都全部抽齊 個兩隻坦都重未見影
聽日有最後機會

你開咩，加我地邀我地

番人係無咩人打, 佢地知道條女做..好過做....
你睇下PVP, 頭幾名D人既裝, 好多都無咩練過
佢地知唔夠打
我都係打到上級ONLY
你D反應好正, 你每個反應都同我初玩果時差唔多
我都係一開波食左石打專武任
又係心諗番人唔係比人打, 開場都無人同你打
係呢到都叫唔到人同你打

明明我入人地2槍射撚死

其實真係咩都能開, 之後應該都會抽到自己欠缺的角色
自己摸索下有趣D
而家睇你呢兩隻角就都勁既, 有坦有奶, 中間輸出好容易解決問題
好多輸出角的

真, 建議重刷, 木奶= 3奶中最廢的一隻

亂講，咩之後應該都會抽到自己欠缺的角色

你地打咩番人, 得閑邀下我, 我廢事浪費KEY
我想打火番人

屌 你自己唔抽之馬

咪30抽非保底就 0 ssr

繼續就得, 有咩好怕
同你講個秘密
我一陣4,5點搭飛機了, 去歐洲
第三日LOGIN有必SSR卷, 88

隻光盾真係唔夠頂WO C兄

岩岩開始打主線 橫掃

你打咩啊

我唔知第2定第3日
比番隻水/木 等我有日有機會入地獄好嗎

你而家係咩屬番人, PLZ 邀下我一齊打

打咩都係
上超級就比人切菜咁

都2千7防

好 感謝 出發了

點邀人打番人

我想打木番人我有場

500石 中多隻 都係建議重刷？

你加左我地先，跟住開multi，左下角有得invite fd
117-7357-050

我光盾80LV都好快死,又係超級,入人場明明好易打 自己開房就不停死

岩啊, 我果時第一日玩, 以為升爆哂D野, 咩都走去打
咩都比人屠
乖乖地, N裝都照上, 全隊6個上哂裝先
頭4個全部3階覺先
HN裝, 打到上 5LV, 10LV
再整SUPPORT 2個 2階覺
可以休息一陣, 抖完再上4階, 上到4階照舊上哂D裝先, 咩裝都上, 再升到 5LV, 10LV
之後睇你打唔打專武任, 唔打就上5階, 上完5階去幫SUPPORT上埋3階
最好個主角打到主線3島開新技, 新珠
有光屬性魔法, 落雷, 好撚型, 新珠攻擊力+10%定唔知15%
新魔法汎用, 好多場合都好用, 講著咁多先

屌你我打完1島走左去打活動

係, 真係建議重刷

同人打係易打好多的, 係真事

等我陣 挑埋2場PVP 就開場一齊玩

負能巴, 唔好答應佢
我打過哂咁多隻番人
木番人果隻係癲狗黎, 唔係比人打的
你一陣入場就知咩事

加左

我以為上級鳩玩下
btw 就3點我準備潛陣，3點有野做要開工一粒鐘到
跟住就抽ssr 卷

入人場好易打炸WO

係開就快

開左

..........................我未打過唔比入

完
可以鳩打下超級降

竟然有街人

+我, 試下我入唔入到木番, 求你開場真係
唔想浪費KEY
你PVP頭幾名搵到我, 叫みなみ

岩岩打7左隻99LV 水大叔
我殺撚哂佢後排先, 最後再殺隻水大叔

街場易打到呢

屌你同人協力唔可以解關既...

仲諗住試打地獄

中邊隻先開得？

最好就 坦 補 打手 都有齊，好似係

訓教算

我無用過光奶, 唔知
但火奶出技有得幫補血果D人-10秒CD
你呢隻光奶好似剩係可以幫自己-唔知幾多秒CD
木奶是7的, 更何況你另一張SSR係光奶, 正路你唔會用木奶
坦, 你一隻都無
黑髮木弓其實算係持續型DPS( 睇佢覺醒被動技, 你個隊做唔到持續的
總結, 就算你有一張好卡, 黑髮木弓, 但係你無其他好ssr配合佢

除非你呢個帳有坦, 有坦就可以繼續玩落去, 正路係一坦 雙輸出, 1奶
木劍其實係後期型要好高練度先發揮到佢特性

你0坦, 1輸出, 1奶, 建議重刷

你睇上邊個個都十幾張ssr, 唔係十幾張都坐底6,7張
重刷為你著想

再講多d, 其他人, 正路都有d 輔助幾好既卡, 例如水ssr 有冰結, 木金髮弓有得吸人, 暗刀有禁言暗法有迷惑, 你如果真係唔重刷, 你真係好難玩

ok 你呢段講ge 我都無

你65lv光盾....屈到....點重刷

你再抽中多一次就80lv, 你係咪真係捨得

收到 bro 重刷緊
隻驚係咪有協力？

我仲未感覺到佢勁，可能因為呢家2關降唔岩用

你講我都有
就係無木弓

有啊，4個人一齊打ge 時候都係出2隻

係, 有協力
而家d人好現實, 無指定邊d角就唔會同你玩, 解散隊悟

大家紋哂身, 知咩事啦
所以我都唔打活動

唔緊要, 我一張水屬SSR都無

開工，ssr卷gl
1個鐘後番黎

其實D人話光盾勁, 我就無去理解過佢有咩咁勁
因為我個人本身對坦無興趣
但我無意中見到佢好似係有一個好逆天既被動技
就係暗屬明明剋佢, 但係佢會降暗傷(特)
即係呢隻野普通咩場合都岩用, 幾好, 無咩煩惱

順其自然抽下抽下 水坦 木金髮弓 暗法都有 係無SSR奶
暗法2突 65LV

me 非洲人, 無你咁多ssr

差唔多姐

咁都比你知道左我有幾多張

訓唔到

火男弓 突2 被評為最廢既弓 我都係咁玩姐

其實轟落去幾大力

PVP 最少都6張喇

ching你玩到上腦
其實有幾隻角我都唔知點解會無ss
靠自己練上去, D角總會有價值的

我真係非洲, 信我非洲就得

新手留個名

知唔知咩事

噢 突然又連到

收工 再上水

抽左果1000石好後悔
而家要計著D體黎打石儲石
水大叔都無得我刷
BTW, 岩岩禁水大叔睇, 最方便就係用返水大叔係佢COUNTDOWN既時候出技打佢

一出技就BREAK DOWN的了, 唔睇傷害

5點先有歐洲卷
慘, 等唔等到
好期待會係邊隻SSR加入我的陣型
希望唔好係仔, 希望唔好係木奶

日本仔評價準唔準

睇break說明要用控場技，姐我無果d呢

大致都準
但你講 SS, S, A RANK SSR?
SS就唔洗問, 其他可以擺上黎問下
用過有經驗熟D

明白

睇BOSS說明
佢話除左窒息, 捆綁 同埋唔知之外, 其他控場無效
大叔招主動技係捆綁
你可以借朋友的大叔BREAK 9佢, 無問題可以借我, 我有垃圾48LV 無咩練度既水大叔借你捆綁佢

全部等緊5點?

我係

我發現左一個新既刷石聖地
Hard mode
d怪扣我1 掛機拎石準備強姦大叔

係咪淨係得我一個係咁斷線

玩緊

係, 我完全無問題

唔用得WIFI

係咁彈我上面幅圖出黎

ok

ME WIFI PLAY...

一dd wifi 得，反屋企wifi 要用vpn，公司唔洗

想打盾珠 有冇人開場

我咩都打

好彩我無限data

想問下點樣綁定AC

係咪得連FB E個選擇???

Ching幾時去訓
浸埋我, 我都係咩都打

join

唔係, 仲要引繼碼呢個選擇

你開ok? 你係咩番人
我係光番人

我係火

喂屌, 快撚d開
我最撚等火 你開, 我半個鍾後可以唔簡火

我仲有30分鐘

完全未打過係咪唔入得場

9898998
jj插沙求開

你咩 名

係, sor 無你份
劍珠, 好寶貴

應該開場中級打左先就得

我, みなみ, 唔得就講room number啦

個評價網無 木屬戰士ssr既

點解你咁醒

No.384799
Come

木屬好似無戰士
你講送果隻? d人認為佢垃圾囉
其實佢有6件sr裝lv max 又5覺又99lv 就會好勁

終於自己打嬴左超級番人

走住屌

快入黎啦

火番人隻王咩屬, 見你出木屬

係wo原來送
okok

屌16夜咩名，入黎未

川原小梅係佢?

仆街咩名啊你

應該要重開, 川原小梅個名咁qq, 點會係16夜

仲有個位

我真係幾多次都覺得你係叻仔, 醒目仔黎

好啦16夜 88

地獄真係唔夠人打

你仆街啦到等你，你出去打

我冇打過火屬
唔係唔入得咩

開中級比你應該入得

開中級比你打先咪得囉，名啊

個日文名唔識打

有冇得改名嫁

我用佢預設

呀 搵到了

我叫十六夜bb

仆你個街 main page click 左上角改啊

平時16巴講野粗氣D
負能巴講溫和D
緊要時刻 兩個調返轉
16巴好似發夢咁

我再開
咁岩岩場中打黎做咩架呢

sorry囉

搏下跌珠咋

我id 十六夜bb
112-1179-366

轟呀

我等你地carry

我得水屬大叔, 仲要未50LV 不過有專裝同專武

原來唔得嫁

同人協唔當解左任

我剩係想要劍珠

你地打啦

我入唔到

無奶 會出事嗎

秒著過

自己去轟多幾粒弓珠出黎先

超級會gg 嗎

水雙劍真係勁

打, 試下

冇用嫁wo

交比你2個喇

aoe 秒哂唔係水屬果d

哇屌一日冇開驚已經全部講緊game play

我好7

呢隻野太仆街, 竟然有技打全圖

準備飛歐洲?

就係果招仆街

仲有14分鐘驗last blood

屌唔撚玩首抽啦 就咁開波啦 今日盡追進度

你出光盾好過出火奶

打番人坦狗作用唔大

用遠戰 邊行邊打邊等cd

屌on9 隻火奶滿血就咁aoe 死，傻的嗎

完 個外人手多出技企左係技前面

等陣5點就轉 盾珠

超好玩, 繼續 繼續

無左個外人

兩個人. 比我出奶回自己

出咩角可以join 就咁50lv 2覺得唔得

原本差隻SSR奶忍唔住手抽左野十抽中兩隻光奶

5點老屎忽先有ssr捲??

入唔撚到驚既

第3日入game 果d 就有

唔好玩ge

屌，咁撚多隻

屌, 我識打佢啦
佢出AOE, 我隻奶食到一波, 但頭先果到我地個位太細, 我睇唔清楚佢幾時出技, 比佢尾刀殺左我隻奶
同埋出技果時可以免傷無敵
不過算, 我準備上機
多謝你

留石等新角色

咩都可以JOIN...我地無隨意...

定抽多2隻火男 上突4

ff

遲d 再試
我d 人太脆皮

屌 驗血先黎入唔到

ME中左最型果條仔
中仔唔開心
不過最型, 算
鬼角, 等我練到佢變 變態仔先, 呢隻野真係無人性, 好鬼暴力

3倍捲伏黎既

抽銀

which

隻火劍真心潛力

個海鮮網唔撚準 成班打手underate 哂

課個必得

必中ssr

火劍

咪我果隻，好勁啊
appmedia 劍排top 1 架

真, 可以玩火隊, 木隊, 開心

原來有網排佢第一

哇屌

點解水番人咁弱智

未睇火降張SSR係咩CLASS
諗著光盾 火奶 火降, 火劍, 正!!! 諗起都興奮
反而我水, 得隻水大叔, 練落都唔興奮

你打死隻水番人, 隻水番人會講 屌那星, 屌那星, 你聽下

想問下隻水番人儲氣出技係咪冇得解

我剩係打上級, 唔知

到我
我屌....................
光盾........................

點破解佢儲氣出技

???唔好, 我唔想知
你係唔係想講你光盾80LV?

我諗轉個頭, 負能巴會話你聽, 因為佢80光盾空降黎同你打水番人拎盾珠

我想要其他 ...........
又無木屬又無水屬

80條春咩，邊有咁多肥

唉
你知唔知, 其實我好鍾意隻光盾
我成日篤佢人仔聽佢講野, 手機CAP低哂光盾D圖
但我全部SSR 0突, 除左木弓, 1突

你明明我除左掉隻光盾去比人打
就乜柒都做唔到

我D肥多到賣...我都立刻升爆左隻火劍

邊到有咁多肥，我一隻都無係身

想問你就黎有99 光盾, 空降人地 地獄降臨場, 有咩感想

歐洲人與非洲人的分別
我除左隻火男同水大叔, 我果幾隻SSR 就係我一開波第一日玩, 升爆哂果D SSR黎
呢兩日根本無用過肥, 但又要好多肥出比我, 友抽都出十幾張SSR肥

咪比人踢囉，又唔係木唔係水，人地個個放風爭要隻光盾出去拓柒，掉隻65出去次次都係比人踢

我就唔知99光盾比人踢, 邊個踢, 我切佢JJ

邊到有99

唔信

睇你既氣勢我覺得你不出幾日就會99

水番生難打過木番好多

招冰爆都唔知點擋

無卷啦後面

事實就係我65 入親都100%踢，99我就無喇

我覺得木生番係最仆街
我又唔覺水番難打, 可能我有木弓木劍木奶
我出木奶+火奶, AUTO SOLO 上級
完全打唔入我

你可唔可以貼下你個BOX出黎, 好羨慕你
可唔可以同我交換AC

屌你超級呀

木奶防冰結, SOR

我咪貼過囉
光盾 火劍 火奶 暗法
無喇，我得4隻ssr ja ，之後果d 咪送果隻同降臨

玩晒啦

咁咪即係同我一樣

差隻火劍就一隊純劍隊

不過佢cd唔知點計法

排4隻劍 cd由左至右10/12/15/15

可能係原本cd 40%/50%/60%/60%咁調整法

應該睇人
你試下調位
應都係跟人, 個秒數

我只可以講你堆野打降臨屌打
我就過街老鼠比人踢

唔係跟人 我已經調過位

屌你兩條友扮乜鳩 兩個都勁

打和啦super

個個貼親都過一排，我一排都唔夠

係唔係好垃圾，0突，又少ssr
唔計必中，只中過一張ssr, 就係木弓

不過都係戴返個頭盔 雖然調過 但係好眼順冇刻意去望 只係感覺cd 都係由左只右咁去

9個ssr pvp第一係到扮傻仔

你有7隻，我4隻，點數到我同你一樣

其實我覺得單火奶係唔夠補

我隻55lv先補7千幾 補完1秒唔夠又扣番轉頭

你80LV 光盾

今日無打, 跌左落第6, 好似

我補萬幾, 好夠

屌你隻奶幾lv

4隻ja
80光盾呢家降臨都無鳩用，個個木弓放風爭

仆街你木弓咪突左

原來水雙劍10秒CD
咁下次見到要指定打退佢先, 比佢秒左暗刀仔就唔洗玩
不過PVP真係未見過有人出水雙劍, 可能佢單一指定技

上邊有圖, 50LV

覺醒幾

你夠突左暗法...TOTAL 8隻...係到扮...你多過我...
唉, 一定唔同我換

全隊下至覺醒4, 上至覺醒5
就快去到上限, 上限左就唔會夠D 55LV打

我一路都講緊ssr 種類多的重要性
得隻光盾有咩用
到時就算有暗屬關又係比人x1.5番轉頭

點數都徐8隻對8隻
但肯定你副deck 靈活度高好多

屌 暗劍+1
屌屌屌

??? 光盾被動技, 暗屬傷下降特大, 暗打你扣1
好好珍惜, 光盾個名叫貞德
多D叫下佢名, 佢會開心D

暗劍女女...好想要

好可惜我對2次元角色一d 感覺都無
有無下降得咁多啊

絕對唔係冇用

但唔係呢一刻我想要既

唔知我聽日抽乜鳩

希望黎多隻火男 反正都黎左3隻 黎多2隻突滿佢

光盾1 張50LV 55LV 2張, 65LV 3張, 80LV 4張
暗法1張, 突1, 2張
火奶1張, 火劍1張
8張, 都唔洗再數落去
咁靈活性呢樣野又真啊
ME 火木光暗都得, 係水打火降唔得
但我屎, 0突, 好快不被需要

我呢一刻, 係想要10張SSR

火弓定火劍
唔好咁暴力得唔得

我想打地獄

突木弓/水槍我會開心好多

弓炸

我都想突

原來佢先係pvp最強 特別快

我呢家拎住2隻火+光暗
好似打咩都無著數咁.......屌盾裝/珠 係水屬，你話我點打

咁肯定係原本cd 除2

唔知應該點砌隊好
同屬好 定純戰好

打中級會唔會打唔到

上級未試
中級打到
你明唔明我問題所在

一物剋一物, 但真係無咩人出

??? 針對性訓練5階覺MAX 裝LV MAX SKILL LV 80LV光盾
我打完段字, 已經要去搵地拖, 個地下濕哂你明唔明

到時世間上已經無野打得入你
你已經爆左機, congratulations

紙皮黎
你見過我打超級係點

Me打降臨地獄 有人m(._.)m

你未練夠姐

我場場pvp 有60% damage 來自隻火劍

等你上頭10 光盾瘋狂挑撥人 火劍瘋狂打打打

個任要點解
佢叫我做5個daily任
都無5個我做

等聽日，同我琴日一樣

聽日係2400?
即係仲有300石拎的?
我驚無300石咋
Btw, 我都想同你一樣, 有80光盾

呢個係咩玩法？

點樣先觸發到呢個任
好想做
立即刷水大叔99lv

抽完張ssr就出左

連daily任都有分歐唔歐

個任要我做乜

喂你唔係搭飛機既咩 咁歐開住data玩？

終於抽到ssr

強化一隻ssr上99lv

搭飛機去歐洲？
金卷抽左你想要的
=搭飛機去左歐洲

降臨啲齒輪邊到用？

玩唔到？
出 client to server API

今日惦定心水開水番人水強化水覺醒都得了
水大叔同水坦
練完今日就可以參戰火降臨了

屌 自膠

等出船屢降臨開場用

*船長

重覆女暗殺

又斷線

光盾突2 水槍突2

dont use wifi

gang la
ng sick people la ching

無用wifi都係client to server api
睇黎同隻驚無咩緣

重裝 我朝早都係咁

我都係要用WI-FI先玩到

我重裝左幾次都係用唔到4G玩

我係用wifi/用4G都唔得...

重裝都入唔到game... 首抽都刷唔到

Block左外海ip?
我要用日本vpn先玩到

咁我唔玩啦。。。 反正未刷到。。。

封左外海
可以唔洗玩了

無事呀

邊到有封

打完新手任 係咪打下降臨 刷下裝 升下覺醒

隻GAME首抽一定要有火奶 唔係既話玩唔落去

4g wifi都玩唔到
要vpn

我想問一部ios 可唔可以發行左佢再刪data 刷？
見你地咁多正野唔知砍唔砍好

可以

Login三日卷中左火劍

中水劍 好似好亂唔知點組好

頭10抽可唔可以2隻ssr？
抽到綠色ss唔知開唔開波好

最高見過呢度D ching有4隻

我建設兩隻最top SS可以去驗血

抽到第一抽抽到木弓，之後500石抽到木奶
直接開波算

多左好多AC出黎 有冇巴打想接手

木弓終於黎啦

有咩ac睇睇
可加tg？

今日抽埋第三日張卷 多左隻ssr 不過我無cap低

我本身個木弓木奶差唔多
咁我玩返我呢個再試下抽先
thx

如果未抽哂1000石個POOL同張卷就抽埋先啦 我依幾個都係刷完出黎唔太滿意GE副產品

我玩到rank3定4
唔係好識
見你個個ac都lv19～20既

想要最尾果個

完左教學之後一直跟住下面個獎杯入面本書個D任做就得

隻光盾今日用卷抽中 雙盾加一突火奶

原來係咁
等我仲唔知發生咩事打主線

冇所謂
因為你打下面個任你都一定會去到2-3先會做得哂拿SSR卷

打左下面個30個任拎張SSR卷抽埋先 解哂個個任你都抽哂2千石個個POOL

出左新PICKUP POOL
光奶火奶水盾木黑弓

新pool 個4隻抽唔抽好

已有火奶突1

新pool又點
咪又係抽唔到

抽到儲滿點數換卷，都係無中過 ssr

有人岩既話就拎啦
乜都抽晒

3%唔意外

我都係因為DC果邊3%抽到死心

歐洲卷中水盾

我拎左比我個fd 玩
多謝巴打

屌上面條友快撚到

伏已中

追追下post f5 就彈左出黎

99lv左大叔 ssr卷又中光射手 屌你有三隻啦
死都唔撚出盾

我明
呢家岩岩開始角色種類多比較重要
比我光盾+3 都無用，無木無水入降臨照比人kick

刷左幾多石 刷大叔

其實點解叫大叔 個樣都唔係好老姐

咁樣要重玩嗎

冇用過石刷，用呢個陣 自己食體力打超級，大叔50lv前借人盾

你個名好熟口面
以前一齊玩過唔知咩game

招技升滿5LV有咩唔同

唔出奇，刷左陣首抽出兩隻咪試下玩

係冇盾姐
成隊人比上不足比下有餘

無盾單機好慘

D人話木劍覺醒吸血可以頂得兩咀
唯有三melee互換補血
冇盾唯有用冇盾既玩法

無盾我會搵朋友隻奶玩雙奶

試過自己打 唔夠力 時間夠

想問sr其實有咩用？
食得？

想問下各位巴打 光盾木奶開唔開好？
淨係刷左頭2次500石抽 仲未驗血

升技

覺醒下 就夠 我地獄單刷都係唔夠力 時間唔夠我又唔死

單刷超級有冇試過出 大叔

有 出過兩隻 應該打左20場左右

.......................
打到幾多碎出....

抽左500石之後 可以點驗落去

9000幾總共

係咪留番EVENT TIME刷好D

應該係

7000 出0中

7000都只係夠換一隻SSR
如果solo唔到地獄真係得超級唯有只換武器搏趺人

岩岩做完30個任送個張ssr
Step3 個保底ssr 全部重覆
仲玩唔玩落去好

睇你接唔接受到

突有突既好處

不過隻game好撚西,抽多一隻+5 最尾先+20
好心就抽1隻+10啦

唔夠力刷地獄呀 我打佢唔死 佢打我唔死

巴打們請問我需唔需要再刷？

抽到光坦 火奶火劍 開得？

啱啱抽多咗隻狐狸

開得啦

有冇巴一齊玩

乜都抽晒，夠疆出光暗降
可唔可以唔好再解散

想問打咩升rk最快 ？

刷降臨

d錢刷極都好快冇哂

升一下覺醒10幾20萬....

個post意外地推得快

刷咗日幾水降超級，先出得兩隻

成日連唔撚到 有無人都係咁？

+1

十幾日夠你突爆啦,應該

我一唔用WI-FI就會咁 出街唔洗打

我調轉，用 wifi 連唔到

我都係wifi唔得 數據先得

一樣 應該ser問題

抽埋果3個step

我一開始都係wifi唔得數據得
依家兩樣都唔得

應該係隻GAME問題

所以我用vpn玩算

出街無得打慘過食屎

有無vpn教學

扮緊工 好撚悶

點解刷番人 刷極都係同職

我都扮緊 打緊降臨

唔同屬打唔同職

原來係咁THANKS

唔刷番人 邊度黎D高階防具
職呢D 你睇下你有咩職想刷咪開番果隻職既番人

android 求其 download openvpn servers 應該可以

第三日送張ssr卷出左呢隻 見都未見過

Same

same
不過用佢代替之前隻暗劍唔錯

你地係咪單刷降臨？定係同人協力打

刷分身首抽刷咗半個幾鐘 終於刷到3ssr
雖然三隻都唔係最勁嗰四隻

單刷超級 地獄協力
我如果練好D人 地獄夠力單刷就會單刷算 有時D街人唔識打
哂40體好慘

最勁果4隻係邊4隻

之前第一個post有個網 話其中四隻ssr係最好

木弓 暗法（好似係） 火奶 光坦

第一頁有link

依到如果覺哂上3嘅話夠唔夠單打地獄

不過都無話既 順手就夠

求加好友

試下熄機再開過
我iphone 重新開機就入得返

分身抽到呢啲

玩咁耐都無奶 一黎兩下單抽就黎兩隻

同求

我覺得輸出角覺醒到可以裝2把武器就可以試試

唔知佢幾時先fix 協力個bug呢
依加坦打協力真係無人權

咪咁啦

隻game極食電

係咁斷線
第1日用數據就ok
今日就開始wifi定數據都唔得

係玩到部機超熱

咁我覺埋D人先

抽哂保底都係得好少ssr

繼續玩啦
我SSR個數目同你差唔多

人地嗰嗰兩排

頭十推薦四隻中左兩隻，抽左第一個十抽保底同埋十張卷中多一隻ssr 仲駛唔駛驗？

抽晒保底 得呢幾隻 請問洗唔洗重刷?

屌打術場地獄成日有D人自動唔避

得5隻 繼唔繼續落去好

開得未?

做乜尻一入驚就彈
利伸 ipad

抽晒3 step保底同必中SSR了
睇嚟又要再刷

有無人單機過到降臨地獄 得5分鐘唔夠時間

點解要再刷?都好多SS

想要木弓
哩個我引繼咗刷多兩下睇下點先

應該要滿覺醒同高突先打得嬴
我自己試過打一次
5分鐘先打到50%血

試過一次打淨橙血條既3份1血
全隊未3階覺拉好友深綠木弓

拿緊老母部機一路玩ps4一路抽

兩隻暗劍SSR 火奶 光盾

個人覺得只要輸出角木屬 覺醒到裝到2把武器
應該就夠火力

有冇巴打成日入咗多人場之後
開波入唔到場,灰咗MON之後彈出場
有冇啲咩解決方法

有無水地獄團？

張ssr卷中埋 突爆左隻光盾

仲玩唔玩落去好？

抽第一部定第2部機好？

咁多人問抽唔抽落去好 我得5隻SSR都照玩落去

呢個問題到棄驚果日都仲會有人問緊

夠做啦 又木弓 又火奶 又光坦

廿抽得光奶同光盾就開咗局。。。都未撚見過十抽出二張ssr

第2次抽
2隻ssr

我玩撚到 48 rank 都係得4 隻ssr + 送果隻木劍+2隻降

保持佛系既心來玩會安樂D

通常我玩到出第一次神角>>然後無就比人踢>>用哂d 石抽唔到>>無錢課>> 棄game

仲有 半價500 同1000 石保底 未抽
仲使唔使抽？

開定

唔洗啦,最勁果幾隻都齊啦,仲有保底屈哂G

正常程序(?)

好耐都無見過推得咁快既app post

咁留石了

之前玩隻destiny child 出左成年都先得2-3個po

你呢個ac係我係度見最齊SSR果個,仲要唔勁都唔中

仆街

推埋佢